我宣布 支那人沒有一個是無辜的

翻學日日聽佢地話香港人係狗係甲甴
被支那人歧視真係新奇土體驗

好崩潰Rrr diu

我本來以為有正常人所以向佢地輸出革命
至起碼想佢地知道我地爭取咩訴求
結果佢地當我係咩反中亂港份子
日日係我面前指桑罵槐

樓主你咁都唔屌翻轉頭

住個邊都越來越多支那

邊間

早啲知道支那人有幾惡毒低賤咪好
向支那人輸出革命完全係香港人一廂情願